千其唔好上當，只係掛住群眾鬥群眾

呢啲廢佬十年都唔出市區一次，你搞佢除左報仇之外冇意思

記住一定要對準政權

先勝利，後清算

黑警有得咁放肆 都係因為政權

終於有人講

咁都要保護到在場手足安全先得啊

push

我地要保住民意 民意唔鍾意我地同廢老講粗口 留力聽日捐款71

理撚得佢群眾定乜，搞到佢地以後唔敢出黎就得

講得啱

人地係一體架，今日俾人清，聽日有士氣可言。

敵進我退 只守不攻

出咗嚟先啦屌

咁出面班手足點呀

最緊要保護自己人

唔硬碰硬 不過有其他方法玩鳩佢地

其實報仇呢個理由仲唔夠咩？

同埋唔好將世代對立 記住致青年人段片
廢老還廢老 長輩還長輩 例如612之後出嚟班媽媽
今日拆壇果班係黑社會

對準目標呀

人地航拍拍埋，
本来幾千人，搞到而家幾萬人，真係好似撐警甘。

同意，其實老人家都有明白事理，肯出嚟反送中。
况且班藍絲老人家唔係唔知共產黨有幾仆街、有幾狗，但因為怕亂，怕去返文革要食草嘅時代，所以寧願忍都唔想亂。

鬥唔鬥係一會事，人要出左嚟先

班人更加癲更加喪，對我地黎講係好事

同志們記得協助71升旗
唔好俾班垃圾廢青搞事

政府咁想升旗，點解要阻住佢升？

又對準政權
咁又搞黑警
林鄭政府都係傀儡咋，
上北京示威對準啦

依班撚樣廢老全撚部都要清算

對，勝後送佢地番大灣區